電腦散熱求建議

先上spec 機箱係Corsair 450D
咁我電腦放枱底 最近換咗新卡 發覺散熱唔係好夠
平時打D FPS都差唔多去到80度
本身係冇額外嘅風扇 所以想加3隻風扇係機頂 再加隻塔散
但好少少嘅120mm風扇都差唔多~$150 3隻就$450 一個塔散都$300up
咁我就諗其實可唔可以買隻Cooler Master 3風扇CPU水冷 ~$900 咁就取代咗上面嘅換法
但又唔知實際上係行唔行得通同個效果係點 求問各位Ching嘅意見

ARCTIC P12 PWM PST

開冷氣

換前面兩隻入風CFM勁/高既
然後屎忽個隻有幾高CFM就用幾高

開風扇加冷氣

試下換散熱膏先

一體水比較貴嘅先有成效 如果唔係就塔散

下載個程式睇清楚係Cpu定Gpu發熱先.你隻Cpu發熱唔應該太高溫.應該120水冷（單風扇）足夠壓到.
Gpu去到80度的話通風再好最多降幾度.介意溫度的話下載個 MSI afterburner / Aorus Engine. 犧牲可能20%效能 可以控制到65度.

買3隻Arctic P12

啱啱睇佢原廠前風扇67CFM後風扇57CFM
刪除法下其實得兩三個選擇
咁我直接換了Thank Ching

換過啦 我諗主要原因係個溫度一直谷住

我本身想加3風扇係頂再換一個塔散
咁3風扇水冷裝係頂 睇落就可以取代上面兩舊嘢

應該係GPU嘅熱空氣谷咗上去粒CPU到
因為我個風係前下面入 後上面出 就一定經CPU

就咁google好似唔覺有
係咪落場行一轉都好易搵到?

一search 就有

見過正都有賣

80度係cpu定gpu先
同埋試下用afterburner undervolt 隻gpu會冇咁易
可以上YouTube 大把教學

CPU呀 GPU最高都係6~70度

Thank you 漏咗Search price
平時search google 都直接出埋price

Stock cooler就畀300換隻塔算

機箱風扇換晒反葉風扇 ie m12t, c12
一隻100蚊到 mfdb軸 反葉要注意出風方向
塔散求其一隻最平非銅管直觸塔散

買Arctic 隻liquid freezer 240囉

睇gamer nexus對呢隻野幾高評價

終x見到佢賣緊850.

不過呢隻aio係厚排黎睇下安裝會唔會有影響.

買個塔散
買個A12x25放機箱後面
換落黎既風扇裝正係塔散上面抽風
上面無必要裝滿
前面入風裝滿 後出上出各一夠做

Thanks all Ching